---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Ralena Annitas
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa | lekarz na 'Kantali Ravis', Dotknięta przez Nihilusa; zobaczyła, że Arnold nie jest sobą a jest efemerydą. Dotyk Nihilusa sprawił, że uciekła w szaleństwo. 'Będzie dobrze'. Skończyła na wahadłowcu z Ralfem i Arnoldem, KIA. | 0092-07-01 - 0092-07-02 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Agnieszka Serkis     | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Arnold Tapszecz      | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Igor Seklamant       | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Jola Seklamant       | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| JRN Kantala Ravis    | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Katrina Kirten       | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Kiran Ravis          | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Lena Morazik         | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Marcelin Viirdus     | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Rafał Kurrodis       | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Ralf Tapszecz        | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |